癲佬購物義海團- RTX 2070/80/80Ti 叫春區（17）

買！

買！

買！

lm

Lm

等義海

火牛呀火牛

我要砌機呀屌你個咀

oem key轉左老母板用唔返，有咩頂住檔先

買條non oem

屌，真係asus armoury crate問題.一路好地地，頭先重新開機又突然係咁blue screen，最後去bios閂埋佢先搞得掂

冇燒機, 裝機時得返一粒眼屎咁細粒既散熱膏,唔敢燒住

有冇link Microsoft AC

OEM 跟mb

廠機先係

原來1080ti 唔夠2080 打

新2700x+m7
我黎喇

另放amd 2700x信仰cooler

差15-20%

下星期終於唔洗春

Nerf左1080ti啫

我而加唔叫即去買新

差唔多

邊有

Best case 8%

睇行DX幾啦
我拎2080ti test warhammer2 dx11 12
知fps差成30-40
又話好勁

你都無卡皇

壕

Ti喎

上面講1080ti vs 2080

行dx12黎見我

你咁樣的狀態你都係唔好砌機了

有d 情況1080ti 仲勁過2080

膠爸過黎幫我砌

膠巴過去砌你一獲

淘寶幾蚊雞

Sure 依家就嚟

用拳頭？

互砌

我細個真係咁試過

返去碎埋塊玻璃即刻過嚟

有無俾人打到飛天？

仲可以碎完拮把xc彎刀落去

但代理又肯整wor

彎刀未到手

我同送貨個人講無呢個人咪得囉

有無人解釋下點超 max turbo 同 turbo boost 3.0 有咩唔同

Turbo Boost Max Technology (TBMT) 3.0 is a microprocessor technology developed by Intel that provides additional single-thread performance through higher clock speed of “superior cores” based on the specific die characteristics. Despite its namesake, this feature is unrelated to Intel’s Turbo Boost Technology.

你不如試超all cores 4.3/4.4 仲方便

但可能要開蓋先得

我有x299 開蓋器，不過喺day 巴度

amazon 張rog 究竟點解，完全冇消息

仆街amazon

你地用開咩software超同試

訂個陣都無日期，你預咗

又無扣你錢無收你訂，唔似bhphoto 落單已經扣信用咭

返去試下先 我之前6850k 禁到al core 4.2 試最低電， xmp ram 就無理佢

All core 係咪要閂左turbo boost ?

掛唔得追我街數
Bhp咁狗

果陣amazon uk 扣我1蚊訂我都預無

超gpu?

我用afterburner> Asus tweaker 2> EVGA X1

試就furmark 試溫度

Time spy, fire strike 試效能

從來唔開Turbo boost

cpu都要 thx 試下先

咁識唔識idle 降頻

導熱膏呀 唔係導電膏呀

騎牛元朗出ssp
要成個鐘
想知茶包平時點騎會快d

依啲時間最快通常都係鐵

巴打都騎開牛？
M7無貨我屌奶

邊個話2080》1080ti

出黎見我

勁唔勁過2080ti？

未計rt同dlss無咩好比

All cores 4.8, ram xmp

不過AVX同AVX 512 我最後set 咗-5

西鐵美孚 轉地鐵

個期為大家訂咭，我成三皮街數

唔係問你哋掛

M7全ssp無貨
邪都得返一張唔好無埋

Cpu bios 超啦

咁梗識 長扯4.8咩

又熱幾度

2030mhz

咩黎avx

係呀 好在返更唔洗同人迫

咪考我啦

一般打機唔用AVX , 除咗西game 如AC ODYSSEY

有啲衝動想扑多張rog隨

買到就好

屌

正仆街嚟

九月十月頭全港一條nvidia NVlink 都無

D 代理食撚屎大

跟住又義海pg279Q

佢痴Q左線呀.jpg

個機箱好暖

pg27uq

你地係機箱風扇會唔會再加隔塵網？我指除左機箱前送果塊隔塵網

我唔加

你地對隔塵既定義係咩？ 我係連好細小既粒粒都唔想有

加
太多主人同鳩鳩毛
一陣著機要趕晒佢地去老母房

你主人見你開機箱蓋一巴車落張卡度

有強逼症另計

條機箱usb 會括到第二張卡風扇 要塊買個直角插返去上面個usb

冇可能的，7960X 加兩張 Ti 行風冷個廢熱量已經唔可以玩正壓，機箱入面只要係負壓就一定會有塵，唔洗諗

玻璃板係裂左
未爆
用到呀
仲加固左
應該無事既

2080 black 有貨！

收定張1070 / 07ti
玩rma完果部2700x先

屌，仲免運費

5480

2070幾銀
唔知個fd夠唔夠畢直

破璃掌

4出 3入 是咪負左

4000 amazon

貴咗

買xc好過

兩野主人試下
我將佢d罐罐拎晒去樓下餵野貓呀
仲要捉住兩隻望人地食佢d糧

我幾乎扑咗張

Gogogo!

膠爸又買

買黎做咩

PG27U?

部機玩唔起 應該買279q

幫需要的巴打搶

無機不能升級

兩張2080ti 就爽玩PG27UQ

今朝就係入左呢張.... 準備叫春..

買多張

Sli!

好狠心...

2080用咩2k144hz月球好

應該用一排就上2080ti ,..

ftw3+black嘅增長好似唔多

我本身2070咋 已經毒到2080 8700k 好難再一野毒上去

咁就晒錢

賣2080 又要蝕

認清自己最終要乜，一炮屌落去

我本身2600K + 980 , 今次一野大執 9700k 2080, 應該可以J耐小小...

呢張2070 仲平過EVGA BLACK 1 蚊

膠巴, 你好毒...
呢排2080ti 個價咁樣, 我又唔多時間係屋企,又唔係hardcore gamer 所以唔急同唔順氣食炒價

唔係毒

我係過來人，勒實銀包呃自己

隔一陣唔滿意蘿蘿孿升級又買又賣仲浪費

除非你好肯定買完用到壞先換，要不然不如唔好呃自然

第一吓就買夠佢

乜負壓會涼啲咩？？？
但我想講正壓都有塵，不過少啲

其實呢啲橋有咩用

好抵

兩張gpu 同時打機用

唔知 2080 ti black幾錢

土豪用黎玩兩張2080ti 既用具，一般平民唔需要知

正壓d塵係
1. 你唔開機果陣機頂跌入去
2. 你入風隔塵網唔夠密

咪999*7.82
我都等緊

明白 1張果啲就唔洗

我都係過來人
可多時我買野係為左平衡返工心理， 咁快一次買完，我又攪過第二樣野， 會好貴

我要忍住等ti

負壓嘅話個箱所有罅位都有風入會勁吸塵，但係會氣流會推啲廢熱去出風口

正壓只有一個位入風，嗰個位做好隔塵部機就乾淨，但係啲廢熱會積喺死角位

所以我R5冇開頂蓋
可能呢個都係我張咭熱到仆街嘅原因之一

點分正負

r5 r6d design似係俾你開機時開蓋
有風吹出來的時候入不到塵的

出多過入咪負

個頂蓋係lock死㗎喎，唔拆唔會開

4入4出呢

嘩，原來係咁

少量正/負 睇情況

我頂兩把a14 ippc 2200轉打冷排唔知有幾成風岀到呢

冇頂冇底
得返由前至後嘅風道

頂應該係最散到熱WO

我R6係頂三把工業貓120經360薄排入

前面兩把工業貓140經280厚排入

再由機箱尾一把A12 出

Day 巴主理，信心之選

Full load會唔會跌到50度

Rainbow Six Uplay 98蚊

亦都最易跌塵入去

你頂三把係出架

但 R6 封得好密實，應該唔會入到好多塵

係咩？

尾個把都係出？

係，只係可以有呢個 setting

普通電腦 case 其實冇可能會做正壓，除非：

1. 你用既野產生唔高既廢熱
2. 使用環境既 ambient 溫度好低
3. 個箱容量好大可以拉高個 equilibrium value

如果你將冷排既風扇全部轉做抽入，你個箱極快會變焗爐

我已經試過呢個實驗，完全唔會 work

請問evga 4張2080分別大嗎?

咁細機箱係咪都最好抽出多啲？

唔緊要

我無preference 的

純以為冷排全部入

你指 black, xc, xc Ultra 同手ftw3?

Black 係窮撚之選，粒gpu 係體質最差先會攞去做black

Xc, xc Ultra 同Black 都係公版設計，分別只係2 slots 散熱同2.75 slots 散熱

FTW 3 係非公設計，散熱，性能理論上最好，所以最貴

四張出廠速度都唔同，呢d數據自己官網睇

個人建議： budget build 先用Black

普通人可以用xc

想散熱好d可以xc Ultra

駛得起就ftw3

set 好晒 YY 線同貓扇
ippc3000 好撚嘈
開做2000 都好嘈

1700?

多謝講解, 應該black最啱我

慢慢再試
插 low noise 果條再試下

屌你老母，裝game用個隻SSD壞左
開機係bios畫面停左勁耐，強制reboot之後入bios睇唔到隻SSD
拆左出來裝入個外置硬碟盒，一插電腦見到隻SSD，但click入去成個windows hang左
轉番其他硬碟又可以正常讀取，隻SSD係咪壞左？
換左新卡想打下機都唔得
ADATA 我屌你老母

Can industrialPPC fans be used with fan controllers and resistor cables (Low-Noise Adaptors)?

Noctua recommends not to use industrialPPC fans with common PC fan controllers, resistor cables (Low-Noise Adaptors) or other devices such as potentiometers that work by applying (variable) resistance rather than actually generating different voltages such as a laboratory power supply does. Due to the higher internal resistance of the industrialPPC fans’ three phase motor, applying additional resistance will cause the fans not to start (e.g. with Low-Noise Adaptors) or to have high starting speeds (e.g. with most common PC fan controllers). Please note that the industrialPPC fans feature starting voltages between 5.5V and 6V and can be run at these voltages on devices such as laboratory power supplies or mainboard fan controllers which actually generate lower voltages rather than applying resistance. Noctua thus recommends to use either PWM or voltage based mainboard fan control or laboratory/industrial power supplies for controlling the speed of industrialPPC fans.

好在你提我
唔該晒

依家試升1803

之前手動suspend 咗Windows update

係買就襯手

唔係成日有貨

岩岩忍唔住再執下背面 無咁亂

早幾日買咗一年 origin access premier

Dl 埋隻仆街FIFA 19先

咁其實一隻FIFA 一隻 BFV 都抵返個799

學嘢

你訂咗線，又執嚟做咩

各位
我復活喇

底版個前置usb 彈起左頂住張display 風扇 都要拆卡順手執下 強迫症 兩道門裝SSD 都係唔掂

條舊pcie x1 延長灰色好柒 新訂果條黑色過幾日先到

咩溫度先？

搞咁多嘢都係想壓返gpu

4.3@1.38
未燒

都係個句啦，容襯衫嘛.jpg

Gpu 喎

30度
同之前前入風一樣

trio

林巴d線好正

彎刀林?

係

你個張係我第二張見到既trio

我卡window呀
明明係home
佢當左我oem
乜春事
兩年前成千五買架

其實我可以有
但 大屌要緊
拎左無得換繼續邊排rog邊等大屌出

就係唔同你講果堆
仲要睇返正都張單上無寫oem我仲轉左好多次都用果條key
乜料

轉得太多次

有limit 4-5次?

會架咩？
Asrock z270
大屌 x470
Msi m7壞板
新板m7
就死左key
唔通我買新野真係會壞返兩樣野

唔係任用架

就係用唔到

Spotted by The Register, Microsoft’s activation servers have started accidentally downgrading expensive Windows 10 Pro systems into cheaper Windows 10 Home PCs, then invalidating their licences. Needless to say, that’s a nasty financial hit (Home is $119, Pro is $199) and affected users are furious.

Update: November 10th – Microsoft has now officially confirmed the issue to me and stated it hopes to start rolling out a fix over the next 24 hours.

升咗Windows 10

1709 上咗1803

Windows 入面的HDR 都好靚

依家先unlock PG27UQ 應有能力

但你宜家仲未有

我卡左成日AURA
終於用舊版逐樣SET....

用住卡后遲下平放出去

我龍又用過 眼又用緊 差隻雕同皇冠

呢d濕星嘢真係好煩

我兩張咭未上水前，用afterburner 控唔到風扇速

改用asus tweaker II,後來快慢咭互換位置後，tweaker II 忽然save 唔到 profile

咁改用EVGA X1, 佢每次開機autorun 都會force close
然後又save 唔到profile

所以上咗水後我又回歸用afterburner,因為上咗上就唔駛再控佢扇速

但為咗超頻同調快風扇，都搞咗我好一大餐

你想點架？sli 去唔去馬架？

啲program未跟得上

Windown開HDR 好光

唔去lu 我單卡屌住先 換月球先SLI
PG35VQ 啪啪啪

係 特別係白底如folder 或word

好在我打機部電腦唔做文書

95%打機 3% 睇youtube 2%上網

皇冠係邊張

真卡皇ichill

仲未復活到
垃圾$m

訓之前我都要

我FORMAT完裝好哂野準備超頻跑分

galaxy hof

Time spy 4k

Fire strike 4k

HOF 雞乸咁大個皇冠

唔用過咭皇都唔好意思同人講你砌過電腦

我AURA 最新版好正常喎

好撚光

好嘈咩？我放上面隔左個冷排再隔個塵網開到2200我覺得ok

兩把一齊開3000係會吹到個隔塵網拱起左

我開到1800 勉強接受

我全機扇100%好似十號風球咁既聲

即係送乜？

WTF

Window復活
差玻璃板搞掂

無紫色？
林巴最愛

可惜星期日我要外出

真係有誠意到呢

我收工要問啦
黎到都成十一二點

垃圾$m

只要係官店咪買得過

仲有兩把唔係黑貓屎好外眼

我早兩日裝win 10 都卡機， 明明想做好人，第一次比錢買OS , 裝好晒機， 插隻MS box set手指入去居然boot 唔起。。 攪左一大輪， 自已再去整過隻usb 至可以裝到

HP1 巴打會回收

全黑屎2-2500rmp伏伏伏

春

我叫

大屌2080ti sample卡到港
咁賣既2080ti呢

訂了2把F12, 睇下到時風扇伏伏伏定我中伏

如果唔係用緊nzxt aer 都想全部轉哂伏伏伏

尋日打場機張聖劍都去到8x度，粒9900k反而冇事

70度我都不安
換完r6未有加玻璃下
Gpu zotce amp fullload 60-65度
成功換壞晒野去低5度

Why not both

主要係機箱太細，尋日差啲以為裝唔落，裝完張聖劍同機箱連距離2cm都冇
啲熱氣吹落機箱又吹返去聖劍

冇圖?
btw lihkg load 唔到圖好撚煩

好似係adblock問題 尋日試左唔block lihkg ad就冇事

我熄左都load 唔到

換箱

聖劍用過千度火鑄造而成，我唔信佢會死

我叫春

汪

我尋日都order 左4 把伏伏伏， 希望我忍到

有無圖睇吓？

八十幾度唔正路

定我老人痴呆，你張咭屌住火牛？

好彩我唔係買xc

我用itx箱姐 用atx應該冇事

到咗香港啦

林巴張70度啫
佢超左架

唔關咭事

正常點會八十幾

我要叫到星期三

唔係叫賣左既野
我叫塊玻璃

雙卡+ 7-10度

Z巴超左未
同林巴夾心餅冷排係前抽入都有影響啦

我會整爆你塊玻璃

卡？ 兩張+150

好記得

我張ASUS. 單咭時

大把空位散熱，full load 69度

雙咭逼埋，加埋側扇full load 兩張82/84 度

通風好重要，好多時唔關咭事 （咭皇另計）

加兩把側扇啦

等我轉多幾把扇抽出睇下點先

有冇人知nzxt aer呢面向機箱內籠係抽入定抽出？

通常風扇有一個箭咀講邊個出風

招牌果邊一定係抽入架啦

果然係咁，咁如果想轉返抽出即係冇左rgb,不如轉哂做伏伏伏

RGB 扇全部都係廢 ，我用 corsair led ML

ML上代HL無記錯？
我壞撚晒

in halos we 7s

風扇都壞 你真係用乜壞乜

6把屎色風扇

但奇蹟在月球 老鼠 kb用左成年無壞過

兩把a14 ippc 3000rpm 可以吹起個隔塵網

有人立flag

唔屎色得唔得

雙十一有咩抵玩

唔得，應該全機屎色先岩

2把有咩分別？

唔同賣家

都係newegg

新換左水冷aio就好驚用用下漏水

垃圾水冷用左5個月 無事

咪生人唔生膽啦

我都未驚

咩牌子？

Antec

想放塊m巾係下面

唔自組水

萬事俱備 只欠火牛

膠巴就嚟開得電腦舖

今朝燒埋USB Windows

Trading 都可以

尋日差d屎忽痕亂訂 2080 black

Windows

有無人black Friday 會買電腦野？

升左bios 張 2080ti 可以上126% power limit
打機直衝80度 真係要上水了

有時要oc gpu都唔係喪隊power limit 同temp limit

我發覺我兩張咭100% power limit 涼過120% limit 成5度

推高咗power 反而熱咗要減速

不過我都認同上水係方便oc嘅

研究緊點樣undervolt
呢代感覺上對溫度更加敏感

我無心機整

反正遲吓用埋Rt core 同tensor core 又可能好大分別

冇4K mon , 試下插個4K電視黎打機都好震撼

Rog 2080ti full load成70度，係咪機箱散熱散呢

唔太差啦

正呀

有無超?

無呀

70 度唔熱

有無set fan curve?

而家到我要叫春
980 唔夠做

4k 計：

1080ti/2080 最基本

2080ti 唔錯

2080ti sli 最好

走過晒線
換完 ippc 貓線
平均低咗 3-4 度

我唔聽。。我唔聽

black 都會

免運費

5500唔駛

Set 咗風扇未？ 正常通風環境？

尋日買左呢張。。。

明明好耐冇打pc game, 諗住整部文書機開下VM 執下相， 點解會攪成咁

入得呢個post

我精神上負全責

Btw幾時到貨？

BF5 GPU test

Review 話DX12 stuttering 好勁

我開DX12 直頭crash 埋game

所以一日未有RTX,都係返去DX11算數

到時又要迌如五關斬六將先玩到

status 仲係packaging, 希望今個星期五前到， 唔係既話再下星期要出差又冇得玩

Good luck

970 EVO

1TB 1760

咁富貴

叫堂巴加你價

原廠保養單據另加八百

咁平？ 我想dimm2後面 屌多條1tb m.2

1T 970 Pro 2690

終於同600p 講bye bye

我幾年前買隻 960pro 1tb 4千幾

860evo 1tb
定係970evo 1tb好

今年三月買4150@邪都

以前D SATA 1T 隨手都要4千幾, 970 pro/evo 都係呢幾個星期至減, 真心抵...

做乜事平左一半

970 evo

貴好多
普通打機分別應該唔大？

緊係970
窮撚用860

我是窮撚

方便 唔洗插咁多線

咁860evo算

970 evo裝OS,program同steam library,再加隻HDD放文件咪得囉

用緊mx300 275 就黎爆
所以想買隻大d既
舊既拎去砌呢幾日搞既義海機

前朝遺物

我想打爆條dimm2 m.2 卡 咁部機可以唔洗用sata ssd

定係970evo 500用住先 唔夠再加sata

成班痴線佬 買好哂cpu gpu 水冷，而家開始傾打爆m2

化學

我係
梳lu

俾d意見好冇

970 evo 500gb 加860 evo 1tb

窮
加上用唔到咁多

970pro 1tb

970pro 1t 加3隻860evo 1t

老西都970 pro

咁平

最多買evo

咁呀
905p點睇？

我仲用緊史前600p

GTA V更新左，多左成10fps

一早冇玩

買左玩十分鐘

打爆左單機就冇玩

太多驚玩

隻Odyssey唔多想繼續玩

860 evo 1tb 最抵屌

Farcry5都係玩左十分鐘

farcry5我覺得幾好玩，打爆左

上evga前留影

又跌錢

早知留多五分鐘

你哋咁日日買嘢唔得架

過度消費

大家控制下自己啦

剛用咗一皮買傢俬

買買買

克制

換埋張床啦

呢個post真係好多癲佬

屌，又話冇錢

咪買得500gb囉

你第一日識佢咩

夠用就得，我都儲緊錢換哂啲hdd 佢

我已經好控制。。。。

呢兩日都洗左成皮野

得我無買野

係 二奶機拎走左隻mx300 275gb
所以要買過隻
我275都岩岩好爆
所以買500gb都應該夠用
唔夠先再屌隻860evo 1tb

你係咪有多把F12 ippc

有錢真好

繼續扮冇錢囉你

我裝Windows隻SSD都係得嗰280GB

我得250gb

買左

黃金旺電真係危險地方嚟
講兩講中出巴想水我玩淘寶custom loop

唉

我都唔敢數了

一齊啦

冇錢啦
睇你地洗錢仲開心

冇乜事真係唔好上黎睇post ...手飾箱都變紙皮箱

我仲要日日推post

好在我上撚咗水

尋晚用ORIGIN ACCESS PREMIER download 埋FIFA 19, need for speed

發覺我要移走好多game 去HDD 先得，我都有少少想加SSD

好在上咗水加呢加路無咁方便

r6 應該幾易加ssd

買隻4TB SSD淨係裝game

今日family day 無時間睇電腦嘢

不過都成功毒害個朋友買張按摩椅

買芝華士梳化可以加2999換張控摩椅

成功毒害朋友

970 Pro

我未試過做backup image 咁爽， 1.6G/s

PRO 同EVO 主要分別 用左MLC 耐用D??? SPEED 差唔多

Yes

講真我仲未試過寫死SSD
我嗰張600p 512G C drive四年都仲未死

想問下銀條邊到有得買？
大約可以用到幾耐？

一齊買？

Amazon CS世界級

太撚on 9,點解會呢啲人做cs

岩岩去問佢我張ROG幾時ship 佢同我講佢都唔知 因為未收到
Ok啦咁我問佢係咪繼續等就得 佢話係 但唔想等既可以cancel左張單佢 唔會扣錢
咁我就同佢講唔該啦
轉個頭佢send左條link比我 一開屌你老母係asus dual 2080ti o11c 仲問我有無興趣買
我無理到佢
轉頭佢夠膽死問我仲係唔係個chat room度 咁我就未走
屌你老味佢send張rog 2070 o8g叫我買

我就係黑到死左幾隻ssd

諗緊換唔換埋2080再一砲過上火牌水

嘩。。又一個土豪

排隊都未到我啦

火牌咁貴，唔差在上埋2080ti

香港邊度有Eisbaer 360?

香港行貨 970pro evo 仲平過 newegg ?

不嬲都係平過新蛋連運費少少

曾幾可時， 我都有諗過買一套racing seat 放屋企揸車game

揸咗真車已經唔想再打賽車game

差太遠

1212
地獄教車

SSD 香港特別平

當然冇得比。。 但香港揸車就真係怕怕

香港揸車先刺激

一大堆癲佬同躁狂症喺狹小空間入面互相撕殺

2080ti嘅價錢買到兩張2080

我就係怕我躁狂証發作

2080 推出嚟無人要，好快已經減價

始終未有RT 未有DLSS, 大家當2080 同1080ti 差唔多，自然唔肯俾六七千買2080

2080ti 雖然貴，但超碼比1080ti 有明顯進步，所以再貴都有捧場客

加上2080ti 供應又少進一步拉開同2080 差距

熱到忍唔住拆左
乾晒

暴力熊

可以換咭

我幫你訂定2080 Black?

咩卡

可以等既話就得2080ti , 始終同2080 有一大距離

義海ROG 1080ti

熱

買到ippc未

買左喇
返緊歸

rog 1080ti oc

卡關啦你

換完散熱膏差幾多度？

拆晒 等等

30日

1680美金

XC Ultra

Z370 mobo

1600 Titan 牛

Mid tower

240 水冷

平幾十美金

無

13000港紙又咭又牛又板又機箱又水冷

點解有人會13500買二手2080ti

運費要1200港紙

不過又機箱又火牛都正常

1309 人仔咋雙11

啲aer fan頂唔順粒9900k

你換我都未換

拎卷
逢400減50

Cpu咩速度 咩溫度？

打場機都blue screen

拎左 ， 我隻g900 有粒制 成日無反應

我覺得g pro好用D

淘寶用 GOK1111 減多100$

換完牙膏低左15度

想講⋯貴過森林買
好似係
港行一出果時買$1699 set

掉左佢啦
你張卡壞架

咁誇大

誇張*

1476 都貴？

有圖有真相

張圖左上數值 , 係用邊個 software 做

Afterburner 同 rivatuner

收到膠爸
試下先

差咁遠...

1949

巴閉喇 你張咭皇2050？

之前懶得換

我換完形膏依家好撚好抽呀
要幾多 講

牙膏

拳打腳踢你呀

想挑戰我卡皇
暫時都係2050

無圖無真相

一入黎睇狗咬狗
好睇好睇

聽日玩彎刀加卡皇sli
想知幾熱
但無nvlink

膠巴召喚

林巴你係咪想玩？
星期二黎你道玩？

我屋企好迫 可能要座大脾

你係玩既我問膠爸借呀

我張NVlink 有人認咗頭喎

Molamola
乜都無得玩

小朋友你用1080p同2k120hz比？

2076？ 咭皇

我記得中出巴係用2k牙石21:9

2K等星期四

咁幾時走線

我兩張NVlink

一張我用緊無理由拆出嚟俾你哋教飛

另一張有巴打認扣左頭，但佢部機未齊料，我又無理由破佢處俾你哋凌辱

反正ROG NVLINK 有現貨，你哋是旦一個扑張嚟試住先啦，反正你哋都上sli

我唔玩sli.堂清係玩sli都買大屌

同埋你哋打算拆不巴張咭咁仆街？

長行2050 now

但佢207x 喎

你唔係慢過佢嘛？

留名林巴扑野

唔知係咪體質唔夠卡皇黎
上多格pubg會炒 但只係七十度

有無推大power limit?

或者體質極限，唔關溫度事

其實2050已經好好

我應該係拎amp兩張黎玩
但等下代3700x或下代TR

4K full load 2075mhz

你張嘢唔係講笑

加錢呀屌你

屌你mem clock 仲要5796

大家評吓理，茶巴係咪應該補返一千蚊俾我？

金鐘M記OK?

仲要收左成個月都唔換月球
膠爸快加佢價啦

咩呀
X42+g12收返半價先
再加張卡1千

一張咭皇體質的1080ti 加有保用的x42 同g12

賣4000真係太平，應該要5800

係唔係？

佢接林巴嘛

呢個要問林巴

5千8咁平？
Rog二手林巴果時放係4000定4500

唔好攞個d 非咭皇比

自己買新啦
成日借d去見各巴打
茶包除左每晚食女仲要丁各位巴打

咁先令卡皇勁呀
齊頭用最平果張xc價錢收返

挑戰我卡皇

公道

加茶巴$1000
膠巴 你六我四

咩呀用2080ti xc價錢收返呀

我會幫膠爸追數

佢去newegg買新就唔好

點同 我有保

聽晚先正式復活
今晚更新同裝返驚
我window10手指勁呀有無人夠我舊1604好似係

茶巴癲咗 搵人報驚

呢d私人恩怨你哋自己拆掂佢

一係你叫佢沖定涼晾乾水上你屋企交收

前日話琴日
琴日話今日

今天的茶包沒有極限

我唔好呢味野

今朝整的手指會係1803？

好奇怪隻手指用咗唔夠4gb

林巴好就得佢義海你手，依家你話事？

留名等睇燒壞機叫春

琴日驗證唔到window呀$m問題
更新唔到window

全機default

未超

Gpu score 偏低

但cpu 好驚人

邊粒黎
唔記得左

唔係喎

Day 巴7920x all cores 4.4 cpu score 6692

茶包收皮喇
超完咪又係過唔到r6 test

盲咗 ？

又狗咬狗

超頻的重要，等睇Z巴爆seed

J緊 x62燈呀

宜家去超u 先， 應該用幾多電去摸頂？ 1.2-1.3 ？

盞燈呀

R6 benchmark 係pass
4K stress test又pass

我1.275V

你多我咁多核我唔敢亂講

幾多 hz 先？

佢無開蓋架

冇開蓋...試 all core 4.4Ghz Vcore 1.175 開始試吧，AVX offset 2 AVX offset 5，再慢慢摸上去，你多我兩粒 core 應該再難 d

但你最好去做下 research X299 超頻 breakdown 先，好複雜，出現 d symptom 你唔知係咩會好難超

我 4.5 行緊 Vcore 1.25 左右，未知穩唔穩，R15 3Dmark 過到冇野

1.18 4.4ok 佢vore lock 左1.18 唔識idle ？

Manual voltage?

如果 1.18 4.4 行所有野就 ok，咁算抽到粒好 U

岩岩跑左3次 3d mark cpu 同r15 狂禁 cpu

咁要set 咩 vcore mode 先會idle

你用左咩 mode set voltage

岩岩用manual mode 1.18

manual 就係會固定

用 offset mode 或 adaptive mode

offset mode 比較容易

咁我 offset + 0.150 實際上姐係幾多

4.6 @ 1.2v

冇眼屎乾淨盲

過多2個禮拜睇下係唔係要上水

1.18v 4.6

塊 2070 可以超到幾多

傻的嗎 勁過以前 1080ti sli + 6850k 40%

Cpu score 8xxx

超ram可以點test

最後一日春

你肯定聽日有板到？

咩ram? Ddr4 定gddr6?

原來唔係張display卡風扇
一開大作原來係火牛把扇有風切聲

咩牛

antec edge 750 gold

SLI?

應該有既，比啲信心

合比例？

我連叫春既資格都未有, US 都未過完weekend .. 仲係packaging

正常,3DMark佢個CPU優化做得好可以用曬多core
至於我哋平時打開嘅機...

就咁睇day巴可以再超

打機應該無乜分別

你地用D core 仲多過我公司server...

今代唔玩 SLI 真係浪費
以前會打7~8折
今代95折

有時跑分都有少少手misleading

例如 sli scaling 喺跑分入面比大部份的遊戲都要高

一般sli scaling 有50% 都好好（少數如Destiny 2 另計）

所以跑完分2080ti sli 同真正用落打機比起1080ti sli 好多時高唔到好多，FAR CRY 5就最佳例子

Z 巴有無Far cry 5 可以跑個4k Ultra in game benchmark 睇吓？

咪天真

Real world 無咁理想

跑分打吓飛機咋

以前飛機都冇得打WO

4K 先係挑戰...
同埋第時DLSS 會點走勢真係唔知

今晚再試

等你

ddr4

琴日粒9900k 行5.2 auto 1.44V 行最新版p95 default 30mins 得88度 係唔係有咩搞錯左

又有兩把屎扇到手
今晚裝埋上機全面伏伏伏

齊料

今晚卡關

隻ac odyssey 真係虧虧地 成日開game得一格白色沒有回應， 新機舊機都係咁 ， 係咪佢隻game 個HDR 傻撚左

幻覺黎

我部義海機如無意外聽日開到

你試吓入nvidia control panel 轉一轉顏色選項做nvidia xxx

Nvidia xxx 姐係咩？

我用緊 RGB色

唔洗訓lu

洛巴，有ssd野想問你
我依家想將隻mx300 d野（windows,game)
全部轉過去隻970evo
是咪要clone先得
os以外d野就咁搬過去得唔得的

無機喺手唔記得

自己試吓先啦

有時選唔同色會出唔到

今晚試試 隻game 大約開十次有2，3 次開到

一次過clone晒佢唔使煩
你可以同時插哂兩隻ssd嘅話就最易搞
我係用acronis true image
揀clone disk之後跟指示做
clone完之後熄機抆走舊碟
用新碟開機確認一切正常之後再處理舊碟

俾你地毒毒下有D心郁兩張

Game 果啲你搬哂過去第時format 完用steam uplay 果啲揀返岩個路徑就得

但steam有啲game 搬完會run 唔到

年輕人唔係唔買二張下嘛

根本一早就要

我老了 宜家除左跑分仲有咩GAME係SLI到?

開始心郁就岩架啦

Call of duty

邊有根本 本身諗住退而求其次 2080 SLI

我唔打槍GAME....個人反應慢 我連雞都唔食

仲有啊...塊板得12VRGB我想換啦

Destiny 2

Far Cry 5

Project Cars 2

Battlefield V (via Nvidia inspector)

多謝堂巴的禮物🎁

幫佢開箱

R6e 有 12v + 5v

8 + 26

R5E10 真係好煩...我琴日搞左成日個AURA都開唔到

呢排d app成日撞
aura又廢 cam又搵唔到aer同燈條

佢啲嘢喺哂mx300入面
成隻clone結構唔會變
同埋唔少software都可以畀你clone嗰陣改分區大細唔使驚之後又要改
冇理由要特登分開搞

成功用舊ver.開到一次 之後就再開唔到 宜家連del都del唔到

張卡好似你既?

屌spotlight

yes

俾左錢未先

琴晚手痕買 2舊水

佢分期畀堂巴

堂巴俾左錢膠爸未
膠爸肯俾塊玻璃堂爸跪未

邊度買

唔講得 不過都係黃金入面
220-240左右

俾晒好耐啦

又話唔買野wor

買左mon啦已經
當我無講過啦好嘛

張卡今晚會係我部1700內用緊

養唔養寵物

你塊玻璃呢

點解唔屌pg27uq?

完整定裂左果塊先
裂左果裂女女話今年內我再買野要我拎黎跪
但⋯黎緊星期六要買sofa

新個塊
買乜跪乜 sofa無問題啦

唔該晒

今晚去拎
見膠爸街坊look

我裝最新版無問題， 機箱都sync到

j出血

我諗緊今晚再裝多次os

一屌就會屌多張2080ti
咪搞

換哂啲野先一次過先裝啦

you go i go

都唔知換咩好

不了

如果真係sli
我就等多一張rog
跟住買埋

唔好毒me

仲有大雕橋

快d毒多兩下，佢好易射

好撚平喎
點解會咁扺

唔靚

巴打你好耐無換野了 快啲換

@糖精

龜頭呢
無頭叫乜中屌

我都想知13500係咩心態

到左

點解我遇唔到咁好嘅買家

真心既 我抱住玩野既心態賣 點知有人真係唔講價仲要即要 咁我梗係日行一善啦佢咁趕

Fat fat

最後補左一百蚊上敗家

又見到膠爸 射左

30連發 差29發

射左60連發又話你知咩

60連發

係喎屌
岩岩拎左膠爸3把case fan
先醒起h61應該得2個4pin
手頭上得一隻molex to 4pin

換板換板

最多插少一把

好想要

倒轉機箱向下吹

裝少一把囉

fan hub

堂清留左個畀me

想請教下...新蛋ram寫明limit 2 per customer 有冇方法可以破解?

算啦 咁低配 一入一出都應該夠

開多個account?

開左
INSUFFICIENT QUANTITY AVAILABLE The quantity you’ve specified exceeds our available inventory or per customer limit and has been adjusted accordingly.

vpn?

會唔會關地址事 我估

我新開 連地址都未打...

有咩vpn推介...

屌...原來佢唔夠貨得返最後一PACK

evga

msi

伏伏伏伏伏

大4pin頭

林巴代購

搵左條女幫我買 唔該你先

有得坐大脾 ？

不過都係買得一PACK 可能真係無晒貨

Evga 可以2張卡+ nvlink 一齊sync

敗家真係好撚廢

果3把都冇大4pin頭喎

買個轉頭

叫春 第2張ROG

Rog唔可以aura sync咩

我個部連Aura都開唔到
張卡要用返aura(graphic card)先轉到色

睇下點 一入一出唔熱就由佢

用舊版都唔得?
係咪同其他野撞左

試過重裝完os即刻裝aura都唔得

有無formate哂全部storage
再唔係試下清爽加強版

試過晒 淨係用on board M.2都無效

Aura sync都有得卡

邊有錢

你試下 google (aura not working )results 多到你唔信

一set先13000好癲
齋買炒價卡真係

1。睇你有無信仰/三扇愛好
2。套裝入面啲野係咪自己想要/需要
3。呢set野係平但對已經有機既人吸引唔大

見到都覺得熱啊

Psngamer 買嘢真係好鳩

早幾幫朋大買minecraft code

俾完錢先知要48小時後先有code

頭先打算買條oem win 10 key

寫明instant delivery：

屌你俾完錢又要等48小時

新蛋gift card用嚟買咩好

送俾我買ram

膠爸要買RAM?

幫個fd 買多條2666 c15

係咪諗住打爆晒八條槽

我有兩pack
VENGEANCE® LPX 32GB (4 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C15 Memory Kit - Black

個fd 本來悠悠閒等我砌機

點知佢部PS4忽然死咗

我果時即刻有

買咗條俾佢啦

佢又怕8gb 唔夠咁

但又唔想買多條住

其實32GB真係夠用有突...如果打機既話

連上網 緊緊夠用

宜家有咩GAME會咬RAM咬得咁多?

city skyline?

D人話16夠

香港喎

不過諗緊火牛,應該買白金級850W,係唔識揀EVGA,seasonic同賊船HX

你個map 要再大一點

64gb ready

米

買完隔一陣 就有

米乜鬼 平到爛...圍返16gb單條先900蚊條

成個鐘都未有

剛屌完CS

Rich

Z巴8條打爆

應該無乜人再要叫春

BHPHOTO 出晒貨

侵巴都應該呢個星期收到機

咁剩返應該係Amazon ROG 個兩三位

你免費收咗一部機仲叫？

未齊就要叫的了

我打算唔再開post 了

大家都買得七七八八

施主普渡咗好多眾生

茶包留名睇走數

ROG 2號卡

叫春等緊星期三

你的卡已換成罐罐

善哉善哉

差唔多啦，唔夾硬推post了

咩罐？

返硬件果邊繼續叫返巴打們加多少料

主人罐頭

咦？ 之前淘咗一張780ti2080ti

等緊第二張的係邊位巴打？

買key 都要等

助養咗邊隻主子呀？ 有冇相睇下先？

膠爸,認真問你一個問題
7代 X299 邊粒U CP值會高D?

Bhphoto無左單買XC ultra

咪佢果粒

7820X?

yes 8c16t 4.8ghz 3千幾蚊

2080定2080 TI

你問我

我梗係答你7820x

4000港紙

開蓋超爆佢

再上7900x 已經七千幾，仲無貨

7920x 同7940x 都八千至九千

如果唔開蓋得唔得

打機 日常應用無得輸

唔開蓋用AIO 我好似壓到all cores 4.3

4.5 唔記得可唔可以

8核打上係咪真係唔值?

睇你用嚟做乜

打機6核都夠

拎黎上FB上連登 得閒打下機

我嗰4條差唔多2000蚊條

同你講值唔值好似好奇怪
你用得晒d ram咩

你個4條咩黎....

有時女朋友用黎畫圖執圖

咁咪7820x 開開蓋
買塊靚板囉

決定左係R6E架啦 係差粒U決定唔到

不過你睇睇d pcie lanes夠唔夠喎
我唔識呢d野

喺啲RAM天價嗰陣買

個個部野都成5皮up

宜家3200C14 2*16 都要3388HKD 差唔多姐

得7820X係28
其他全部44

7900以上先44

7820 7800都係28

唔順氣一係俾7000+ 買7900x

一係等9800x

9800X Junction 95度

7820x 99度

其他巴打部機係2080Ti SLI同水冷貴，我只係靠SSD堆高個數

9920x 92度

我粒5960X得Case Temperature 66.8度

TLR : 兩者超盡大概差10~20%到

清真係有錢

2080ti
綁埋火牛/機箱/老母板

但7代好似好多過熱情況

你淨係SSD都差唔多萬7蚊啦

綁牛+箱+板+水冷個個抵屌好多

X299 都預咗開蓋啦

開蓋我真係唔敢

買44 果啲 ， 7920 7940 啦實係唔洗諗

唔係u 平過板呀嘛

28 lanes 插dimm2 好似有條pcie 用唔到 你睇下說明書

佢底板條m.2 比個膠蓋遮住會好熱

我無開 4.6 都係80度咋嘛燒機 ren 野

打機50幾度

宜家塊R5E10先恐怖 M.2位係正張卡個尾度

好羡慕

佢要性價比高嘛

7940X?

但我唔想得28lanes

咁你有咩要求早講啦

我錯
想要44LANES

早排同day 巴研究過，44 lanes 其實7900最抵玩

但周圍都無貨

我淨係想買卡
唔好夾我買set啦屌

睇下有冇人幫你接貨...EVGA清倉大減價...

但有人話7900唔夠6950

數格仔咩溫度？

望落幾正

眼殘

點解可以咁涼

右邊咪數格仔

我用 nzxt x72 + 3把corsair ML120

我上咗custom loop 都無刻意試cpu 溫度

之前打機6-70就由佢

係啦

頭先未拉到底就回

CRYSIS 3 @4K

Full load 2080 ti sli 都咁樣的溫度

Btw Z 巴，我覺得你兩張2080 ti full load 得耐會過80度

我見你跑time spy fire strike 都唔涼，你燒十分鐘furmark 4k MSAAx4/8 可能過80

Full load 減速唔過癮

我尋日學你話power limit 100% 超+100

佢上到1900 就唔識再上

我都預佢會過80 玩得耐， 到時可以降下畫質放輕玩佢地壓力無咁熱

4k 好易full load

你上咗1080ti sli 仲有咁涼咁快先講啦

84度係溫度牆

我試過撞到會1650 14xx 1350咁亂跳

呢樣我唔會忍到，所以先上Q晒水

如果撞牆但係都keep到1850+呢

可以就唔係溫度牆啦師傅

唔該晒Z巴同膠爸既意見 我再諗諗應該買邊粒79_ _ X

以我經驗，拉搞power limit temp limit 再oc 初時係好爽

跑分溫度上好靚

不過如果real life 用嚟打機，直撞上84以上粒gpu 速度會擺動得好勁

我知道因爲我會燒furmark 10分鐘後望住佢溫度同速度的變化

早幾日笑我講：以我經濟

個驗字同個濟字喺正隔離架

幫唔到你咩

我只打機同用cheap 嘢

我有時掛機要開成7-10 android模擬器

不過想問

為乜要玩x299?

7940x 啦
降一級/二級平得少少, 上一級又貴好多, sweet spot黎

想換好耐 不過一直唔捨得
早排水冷壞左粒5960過左108度感覺上壞壞地

60同80 貴得交關

黑色靚好多

以我之前張圖為例
唔係furmark係打緊機
紫色係溫度牆
降少少已經唔撞所以只係喺高頻跳嚟跳去
我今晚試吓furmark睇睇降成點先

有冇人知ssp 有冇呢啲usb 3.1轉3.0 線賣！？急需唔想等淘寶

5960X放嗎？
用緊5820k

你成日打經濟

我就係諗， 我普遍長行u都係1.2v 佢行到幾多就幾多

咁9940x 實上到11000$ 都係多0.2g 我又唔知佢實際行到4.5-4.8？

咁我宜家8800$ 好彩抽到有粒7940x 1.19v 4.6g 又抵屌左幾多

降頻>無咁熱>快返>過熱撞牆>降頻

我就唔想玩game時1350>1650>1350咁跳

可以就唔好俾佢撞上去

屌

我8c 要1.275v 先上到4.8

仲要電撚到佢1.4上到4.9都穩唔到

感覺靚左好多

應該會俾部amd用

賊船ram好似同AMD唔夾喎

由佢全部行2133

Type c連底板延長線有無得買
唔夠長

成功

咁試下超唔超到ram

梗係唔得

有無人要corsair 750D ? 求其比200蚊自己渣車/call車入我村拎就得，我費事掉出垃圾房好似好浪費， 屋企無位放咁大箱野

2400/2666都唔得

有性趣

我個底板個usb 3.0位係下面，頂住左我個風扇

宜家有兩條無啦啦detect唔到

元朗好入 啲村 有性趣tg

我都差啲頂

終於跑到一轉

X299 其實要買

for gaming 最好 7820X

其他多春既，一係 7900X (細 die 最 top 果粒），一係 7960X (大 die 唔係 XE 最 top 果 top)，native 冇 cut core 原生 chip

120.8ns

就黎出世啦部機

唔係等緊方程式咩

文書機 我知好廢

7820 7900 7960?

方程式應該聽日到

啊john好快手

機阿機,我要機阿

我條type c唔夠長拮老母板on9

開local mode會低啲延遲

@茶包
學走線搵膠爸la diu

佢資質太差，唔教

點開架?我好少用個部機

ryzen master
如果唔想影響到BIOS啲oc setting就將其他功能全部熄哂佢好似我咁

明白 我試試

點set ryzen master 做中文
一直都係得英文

請教一下大家：

張RX 570好慢

Full load 都上唔到900mhz

理論上張咭應該有1200mhz+

推高power limit 到125% 就勉強過1000mhz

請問A 咭係咁？ 定furmark 問題？

我反而想set做英文
啲翻譯好垃圾
連啲ram timing都夾硬譯埋都唔知邊個會睇得明

4k furmark屌溫度牆
power limit 120% temp limit 88C
1680-1860大部分時間1700+

一張都屌88度？

原來第17 post 都就爆……
好似得返我叫春！？

無的叫lu

我叫緊火牛春

你仲係貼住火牛行？

我都等緊張2080...

春阿春阿春

叫緊第二張ROG

其實你唔換mon既話點解要兩張

咁撚平！

唔知 叫住先
等緊PG35VQ

無晒貨啦 3600蚊 4條16gb 不過唔好超

手功幾靚

Z 巴換箱？見到你放750D

國產唔差

膠巴初試性感

CINEBENCH:

CPU 完全未超（留返個fd自己玩）

數格仔Cpu 只係68度

RX570超咗 1400mhz

百忍成金

換左evolv x啦喎

義海左750D 200$

Btw 好想收你舊果隻，但驚太大

比人要左了 聽日巴打黎拎

Full tower 真係巨塔

張卡到左 部機未到

堂巴部機重生了

同埋張2080ti 都交咗佢手

我無欠大家嘢嘛

咩機？

茶包挑你機！

開出嚟見我！

琴日有中出ching挑我機
今日到膠爸

挑下我張black

今日將部ITX機變成完全版

隻farcry 5 開唔到要重新D

終於搵到個都係用itx既人

你挑中出巴機係因為我放張好嘢俾你

而我挑你機係因為你係公認走線最廢，我初試性感都ko 你，你長進吓啦

你張black 有咩技能？ 自燃？

好像得厲害似的

打2k一流

用咩板

機仔全行default 加GPU自動超頻

舊asus z370i

ITX 9900K 2080ti?

冬天做暖爐

夏天做煮食爐

全年製熱之選

認真，做暖爐諗得過 尋日覺得隻手有啲凍，摸一摸機箱即刻暖返

隻刺客一開就咁係想點

今日好滿足

咁大個人玩咗十皮電腦有多

第一次砌起部機

我的第一次竟然俾咗一部recycle $3500電腦

特別鳴謝幾位巴打喺我砌機時實時幫我debug(排名不分先後）

茶巴，day 巴，堂巴，中出巴

隻abee箱入面火爐咁
表面都係凍嘅

買左5把貓扇，準備長開3000rpm

五把太少了

卡后個自動oc scanner
玩到咁

而加我都五把
仲有2把未換

換埋會唔會成部機飛走左

嚇親我主人唔好啦

一野拍斷卡后

圖！

睇到unwire 果個所謂卡王評測
入到去得1080,2070,2080
好心你就咪撚寫卡王啦
無筆直又要學人出po懶係野

盡左力
未update bios 前 2080ti 上到2100 9900k上到5.2

更新完上唔到

跑time spy 4k fire strike 4k 先有意義

茶巴幫你整bug 就識
debug?

反面教材

佢奶過的低能嘢都可以避免我中伏

真心：佢有提我記得裝I/O 擋板

有時FPS 低都唔可以怪哂顯示卡性能
D仆街遊戲廠商
D ULTRA SETTING SET 到咁撚高

試過唔記得裝I/O 擋板，導致重裝主機板，呢個情況試咗幾次…

io 唔係must
但你部塊底版果刻就知咩事喇

望到咁大個窿才知道

邊個講茶包壞話

見大家成日提裝銅柱

我打開隻antec p7 屌你都無銅柱

原來裝好晒

I/O 板一般都唔會唔記得

同埋照說明書插線好難拮錯 HD AUDIO

至於hdmi wrong hole 我又唔會，我對display card太有愛

（一部電腦入面我覺得display card 最好J)

拮ram要睇啱槽

Cpu 要落牙膏，heatsink要扭實

我第一次砌都算順利

挑你機呀

屌 原來係msi afterburner 個rivatuner 抄左隻game lor

咁都俾你搵到咩事

Post 18, 唔嫁又嫁

咁低？

刺客不嬲低到嘔

Review 話有5x?

終於有樣野可以開心一陣 起碼RAM係正常體質

我記錯

硬件不相容

硬件外殻不相容
我漏左一樣，佢個ATC700 風冷風扇係會輕輕壓到DRam

或者佢哋一早知

只係無預有人真係會集齊一套咁買

18

10

9

8

7

6

5

4

3

2